港獨之父 焦土之母 下一個係？

楊潤雄
香港政府過去各屆
都沒出現過像他一樣 爭上位的野心

下屆特首一定係佢

到時點叫佢好？

末日之矢？